（多圖）海港城老豆搵喬裝警休班警

歡迎補充

老豆搵仔

@16:15

#立場新聞

個個賊眉賊眼，點打扮都係曱甴

黑社會？

一班冇委任證嘅恐怖分子陀住槍

係恐怖分子

狗樣

做得警 個樣真係衰啲

@16:39

呢個月開始全用便衣扮香港差佬。
有理由相信個班直頭係武警解放軍，冇證冇制服有槍就話自己係香港差佬？

冇委任證冇樣揸住槍一律當恐怖分子
葉繼歡落嚟香港都冇委任證

便衣狗仲多過正規畜牲

無蒙面既

隻隻都一樣樣咁

還牙歡一個公道
如果佢係2019年出道
可能已經係weibo度做左英雄

屌你老味咁易認算唔算行動失敗左

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

警察基金應該收咗班地產商唔少黑錢 變相做埋保安

Push

好齊全

未夠 要more 靠大家cap圖

第一張圖左邊個個阿叔都出現過幾多次

搵仔

好大陣狗味

好似黑社會晒馬咁。

擒賊先擒王 油尖區助理指揮官( 刑事)曾仲斌

大家幫手推得唔得，重要行動post

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

推

好似大陸仔真係

似大陸喱喎，難道係公安，咁就難搵到佢

搵

諗住露樣出黎做下show
唔駛一陣都係忍唔住要蒙返面

全部都好樣衰下

唔好推

要佢地一家大細落去下面過聖誕

成隊黑社會

比達

狗真係狗

咁明目張膽NO GEAR出黎仲要咁近
係咪試緊勇武係咪真係拉晒?

推俾現場

數狗狗

正

家陣已經明正言順 一堆蒙面黑衣人 托住把槍周街走
普通市民點識分 無啦啦行行下街隔離果個就係葉繼歡

海港城俾呢班無證嘅恐怖分子大肆恐嚇購物市民，自行downgrade，永不幫襯了

癡撚線鬼多過人
仲有班狗戴口罩個樣真係戴完都似狗
鄧小強真係有d料到
佢咁玩出左事都可以任作故仔

慘 和你shop完全冇撚用 你有你你抗爭佢有佢行街 個個掛住搵便衣

宣傳下

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

一名恐怖分子與市民口角時嘗試抆搶

push

啲樣好似武警
老豆搵唔搵到

曾蛇懶哂有禮貌

岩岩啲記者係咁影就係影果張相？

奴性真係重, 成班淨係識圍觀
見到假狗梗係私了喇

又要裝修了？

個個都好7
成陣7味隔住個mon都搵到

83台做緊

電鑽咁激

〔3月數據〕去年海港城全年營業額高達373億元，平均每日生意額超過一億元。而海港城收入為75.29億元，單單一個商場已經貢獻集團收入的63%、營業盈利72%。全港市場份額則高達7.7%。

海港城shopping一日無一億

海港城是日和你shop任務完成

你倒轉？
打心口拎奉獻再行入黎呀？

我望住佢地一班人本身無帶口罩係uniqlo個位三樓行黎行去，之後帶左口罩就上左四樓，過多陣之後跑落去三樓，又行左去gap個個位置

popo策略已經曝光
大量便衣狗

半個鐘前喺4樓八月花門口啲位好似有狗等briefing定點咁

想交稅俾美國

見到中學FD

佢地愈多人就愈易迫爆
等埋班green object入黎就收工

係咪應該多謝便衣狗配合

Uncle仲未搵到仔

曱甴係咁

報咗比老豆搵仔未

留底方便以後活動對人樣認便衣狗

又行得太前

好撚多畜牲 好撚多狗

又玩冇原因sudden strike

一睇就知食開大茶飯

推
送聖誕禮物俾老豆啦

咪推呀屌

有牌食同無牌食喞分別，根本同一班一鳩樣

D便衣仲多過街坊

嘩唔好推呀

黑衣人大合照

便衣狗跑乜鳩

手足好波

分別就係返工同放工兩個身份

個乜撚野曾SIR 跑到喘哂氣咁
應該好快中風

泰錢鳥

頭先防暴上2樓又發生恐慌性跑走
你愈跑佢愈追啊，急步退啦，6個月啦

Mon Po阿Sir: 明哂,我以後會收好碌野.多謝提點

全部都大陸樣 見到都唔開胃

當影壇變為奶共 劇透就是義務

條死矮仔正冚家鏟

佢地對死人鞋好易認

狗真係有樣睇
佢老母生到佢地咁既狗閪樣

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

個個都黑社會咁款

#Ipmanchallenge
葉問生canncer，去美國幫仔搵學校，打贏晒班歧視支那人嘅鬼佬，同時李小龍既徒弟係美國得罪軍官，但軍官挑葉問機但打輸左，最後葉問返香港教仔詠春然後死咗。

唔該哂各位手足幫咁多位老豆

中學做黑社會讀完毅進做狗

全部一撚樣

賊眉賊眼

tight

你係唔係影到賊人準備打刧金行？！

仲有呢隻退休便衣狗好撚明顯

好多恐怖分子

恐怖分子襲擊市民

咪on9啦 大量便衣狗跟實 出面大大大量狗車曱甴 裝修或者神獸 你估走到咩

祕密警察...

依個唔係狗黎架...

佢唔知黑犬咁正姐。。。。。。

PUSH!

全部賊眉賊眼

Copcroaches

做乜成班個樣都咁似大陸佬咁

葉幫辦當年走得太前，唔出示委任證結果俾自己友當左做後生仔

認出佢既偷襲插佢眼冇仇報

Up

你個名...

North face 羽絨褸好有錢呀，好型呀

賤種警甴

12.22 15:30 支援新疆

Green object入晒商場好得人驚 搞到我地無得shopping 一定要食個飯先 等佢地走左先再shop

老豆收唔收到

面目可憎

我係藍丝
有冇人同我一齐打呢堆由曱

唔講以為拉登啲細佬

p

係手足就唔好睇落去………

葉問個仔學校打交被趕出校，佢自己又確診cancer
飛去美國幫仔搵學校，華人受歧視欺凌，葉問制止欺凌，得罪美軍陸戰隊軍官。李小龍美國出書、收鬼佬徙弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍有美軍徒弟想將詠春引入部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓。美國軍官同時派人打傷大量唐人街武師，搵移民局拉人。最後葉問入軍營挑機，打贏軍官。最後放棄個仔留學計劃，親自教個仔詠春。最後病發身亡。

有槍嫁 點會no gear

咁要幫下手

和你影

有d認到
之前搵仔已經出現過

搵到又點 個個都生勾勾係度

唔好再講佢地係黑警 佢地係持槍劫匪

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 至今

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

嘩呢個真係似武警喎

佢地咁出色，
令人好想認識，
有無人識得佢地

推！

篤巿民塊面
輕則關公災難~~ (同N年前~有軍裝一路拍打巿民塊面, 一路Happy New Year~一樣)
重則又被制裁~~~

好銀眼

輕輕叫你地唔好推!

班冚家剷正賤種人渣

成班狗樣
代代係大陸食屎

全城秘密警察監控，都係唔出街好d

警曱 =香港畜牲

下次一見到懷疑便衣，馬上報警，報懷疑有人持械，想打劫金行，我估狗咬狗骨幾好睇

出色

撚

滅佢全族

起左底未

係呀
新晉恐怖分子，香港黑社會

因為只要比武器佢就會有狗咁嘅權力
佢係咪香港警察都冇人知
佢又唔駛show pass 又唔駛講野淨係駛打同殺
一日佢地冇後果就唔好諗住佢地會收手喇

成班狗樣

方向正確

起底了

呢個推下先

其實狗真係有樣睇

推一推

死全家

老豆同曾蛇相認反啦

今晚老豆好忙 好多仔要搵 大家幫手

（新德國聯署）請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

［附教學] 德國人權法 二百萬人休息完未!

德國聯署 最後一條

真係個個都甩毛架喎